[公投］幾時開始個肥字變左貶義？

明明話d女瘦d女會開心
但點解話佢地肥佢地會瞄9你

肥同瘦都係中性詞-正皮
肥係貶 瘦係褒-負皮

話男高同矮 都係一樣

瘦係病字部
肥係肉字部

利申：瘦底食極唔肥